# edaru_parser

1. Для работы требуется установка переменных окружения PGUSER, PGPWD, PGDB, PGPORT Для работы с бд.
2. Для создания таблиц в бд приложен дамп
3. Запуск:
	python edaru_parser.py # для всех видов кухни
	python edaru_parser.py cuisine # для парса определенной кухни. Кухня должна быть из списка ожидаемых